[狗扮人戰術] 尖沙咀狗屋今日差啲送頭

今日係佐敦食完飯，經過尖沙咀狗屋點知發現左狗點樣扮人引我地送頭
係柯士甸道狗屋出入口果邊，忽然出現一批準備扮示威者的鬼，全部灰/黑tee，部分拎長遮，冇gear
係果邊等左陣都冇示威者出現，而同一時間now記者發現左佢地
之後死死地氣由果個出口行返去狗屋正門入返去

咁我因為呢單野，加埋隔離另一個講旺角有鬼想引人留守的post，就開始推測狗扮人的戰術就係
係前線引人留守，如果失敗就引對方去一個已經準備好另一班鬼的狗屋引人開戰
但今日發覺旺角果邊，既冇人留守，又帶唔到風向引人去尖沙咀送頭，行動完全失敗

希望各位前線自己醒目唔好中計
下面張圖雖然又暗又矇，但我係隔離街影過去差唔多啦
你會見到閘果度有一群人，而我地今日7:40pm係冇人去過果度的

推

手足全部都係醒目仔黎
記得要獨立思考

呢次呢班狗有無咩辨認特徽

push

hit and run

無功而回

推！保持警覺同思考！

Push

pish

上星期咁高調做臥底，拉d魚毛。
戰略完全露晒底

今日咁多人 肯定空群而出

各位要冷靜 懷疑有鬼都好 唔好起哄 勿重演機場事件

為幾個CONDOM仔 累街坊 不值得

垃圾黑警

乜撚野叫拉魚毛
義士係同等
屌你三毛平時開post帶風向
單機啦柒頭

有證據。Good Job!

Be Water

希望以後前線可以好似尋日咁

游擊

別送頭

捉到鬼

引佢落單

打柒佢

不要圍狗屋，起碼有大半人是圍狗屋被捕，當場捉定罪機會大

係旺角天橋見到兩個黑衫用經典粉紅豬咀 都唔知係咪佢地

利申:咁岩經過買狗糧

今日見

獨立思考！

香港警畜 天誅地滅啊

扮手足呢啲賤招真係好撚狗，
獨立思考做個醒目仔，咪中黑警計。

我地唔會叫義士做魚毛 仆街五毛狗
你就露哂底啦 單機啦柒頭

獨立思考

終於有人發覺佢係三毛
好撚感動

大家太醒目，狗改不了吃屎

我有fd都睇到，當時仲覺得好怪點解啲舖突然閂門
而家明晒

冷靜行先
捉鬼只會亂軍心

推呀屌！獨立思考做分鄰析唔好急呀，實比人帶風向
萬事小心

戰術失敗唔洗射催淚彈
阿sir白行一轉

魚毛？你可以食屎嗎三毛？

所有突發行動
各位自己小心啦

依家黑警冇乜記認
獨立思考

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

我地所有人都係魚毛 平民

Be water, be smart

818兩點

又話唔會主動帶頭搞事 係咪可以煲大佢

小心 年青人 我愛你地

人地咪講左
「全部灰/黑tee，部分拎長遮，冇gear」
之前戴粉紅豬咀揚左，今次換哂裝啦

唔怪得班狗琴日死推難推到油麻地啦，又想夾擊

呢個定期推

同意，希望民間記者會有一次係專講狗扮人帶頭搞事既情況，指控d狗做非法行為

P牌正皮唔到

p

推
今日2點維園見

企開d啦五毛狗 邊有人會叫義士做魚毛

由於時間關係，以上人群係事先凖備好。

要破鬼招，最簡單係唔好去衝

理性思考
小心劉業成

推呀屌你老母黑警

今日都要小心同冷靜

陳雲：收到友人告知，共產黨鼓勵明日銅鑼灣維園集會的偽港獨派去衝擊解放軍軍營，幫共產黨製造鎮壓的藉口。共產黨也會假扮偽港獨做衝擊行動。
又是偽港獨派啊老友。今日的光復紅土行動，警察大概知道有共匪假扮示威者要打殺他們之後，知道共產黨要借警察的命一用，故此大致克制，催淚彈也沒放一個（旺角放了一個但不肯定）。明日就大概輪到偽港獨派盡地一煲，衝擊軍營，引誘黑武警來鎮壓。
參加維園流水集會的泛民支持者也要小心，站一下、報個名就馬上走，不要滯留，以免被殃及池魚。即使是泛民的支持者，我也勸他們小心，局面凶險，邊境集結的幾萬福建武警，每日在燒共產黨的錢，是等待機會動用的。

人地講左時間係7:40pm左右，求其搵件前線問下就知有冇自己友呢個時間去過果邊
應該可以睇exif的影相時間去fc張相(我電話睇唔到，等其他爸打搞)

有人唔做去做狗正垃撚圾

721

點會係狗屋附近開餐？
方圓一帶都裝哂CAM，
部份仲有人面識別！！！

上星期日銅鑼灣同太古站，全部被捕者均沒有落䅁被告，相信原因主要是執行拘捕時該兩個地區並沒有非法集會進行。對啲狗黎講，係一個非常失敗嘅行動。班仆街一定會繼續做相類似嘅行動，大家一定要小心。

推，依家班popo根本就引人犯法

唔好靠認外表啦，自己諗下跟人做左有無問題同危險啦，自己思考下

Push!

其實記者都好想影到呢啲畫面

另外,live成日見到close up 落黑狗度搵公安

818

理性抗爭 獨立思考

好似大陸人咁
一睇就知

唔好中計
支那付返到終国變英雄
同佢影相 平反64就啱拉

要獨立思考，唔好盲目跟隨，感覺唔對路就立即走，唔好行到咁前，如果仲未識進化，真係無人會可憐

醒目仔

【置頂】【818兩點維園全攻略】

推！

佢地大概幾多人？

手足記住有人叫散水唔好諗住係鬼
一個都不能少

推，狗撚到仆街

Push小心

手足叻仔

依班死狗 企一世啦

長遠學墨西哥示威者幫啲鬼上顏色
一出門口就要撤退

其實依班友即係煽動暴亂

雖然依家差佬殺人放心 老強打劫都無事

但係咁撚樣帶動搞暴動

會唔會有日自己友隊霖自己友

各位都知啦佢地私底下生活好淫亂

差佬搞同事老婆 嗰個警嫂寂寞畀帽老公戴

一陣借啲意隊死同事咁點呢

就算啲寡佬差佬或者平時同啲同事有啲私人恩怨

見到個仇人扮示威者

用警棍招呼佢 用催淚彈口爆 用胡椒塞屎眼 用布袋彈射春袋

咁又點算呢

hit and run
前線不知幾醒，班狗收皮啦

佢地如果走入人群好易穿煲架，因為打從心底唔認同示威者，係交唔到戲，係勁就入咗演藝界拍戲啦

唔知有冇人發現佢地之後會暗角招呼佢

818推

818

狗扮人=弱智扮專業

我愛你地呀！
冷靜，吾好中計入局被挑引，咁大家下轉先可以再相見，再一齊爭取！

818 2點維園見

垃圾

冇人

頭先Richard （外國記者）又影到旺角有隻鬼幫狗清路障
所以係好撚多鬼 捉唔曬 唯有就係獨立思考

推
自己冷靜分析
唔好比鬼帶風向，咁有鬼都唔驚

puah

推 818 818

樓主好波
好人一生平安

人少留守俾人圍 人多留守走唔切

留守除左博拉真係無咩回報

古時打仗做25仔下場係……

各區既連儂牆全力做文宣攻勢
地鐵做airdrop痴漢瘋狂send文宣比所有人
街派傳單，擺街站
宜家已經連遊行既自由都冇
再唔反抗,今次就好可能係最後一次集會
818香港人assemble!

幫手推

雖然張圖唔知影緊乜
但推！前線ho ball！
818 兩點 維園見

推
唔洗捉鬼
保持警剔，唔好俾佢帶到風向就得

818 維園集會見 純和理非

要小心

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

Tui bao kui!

好撚柒呀黑警

岩 要自己思考 值唔值得衝

依家應該改變政略 唔圍警署
可以快閃多啲

Ching Ho ball
大家都要醒醒目目
Love you guys

Pish

都係個句, 叫你圍,叫你守既人, 唔係on9就係鬼

無錯 be water

琴日都有一d人唔知頭唔知路就跟隊頭行
之後佢地都覺得有問題所以中途離隊
希望大家而家跟人行前思考一下
始終狗扮示威脅呢個招數唔會停

TUI

推 重要

今日維園見

證明各位手足獨立思考既重要性
而家就算企係你身邊既都未必係同路人

TUI!!

勁呀ching 遲下要整個狗狗戰術合輯

黑警煽動暴動 行為可恥

一定要煲大佢 俾全部人睇黑警唯恐天下不亂

仆街黑警 扮示威者咁撚威 祝你比汽油彈燒死

0被捕

7月節好猛啊

818去維園

外表呢d隨時可以變
人地有大台，想統一變裝好易
要辨認請靠自己個腦分析佢既行為適唔適合

人做我唔做
殺出新血路

幫推 唔打陣地戰先係上策

唔該大家幫手推上去，認清有卧底的事實，小心對方利用齊上齊落引人去死地

粉紅色豬咀有好多前線手足都用緊
唔好單靠呢樣嘢去分

推呀